[不合作運動進化 - 還富於民] lv2 街位免費泊車！！

要對準政權，除左堵塞交通，仲要堵塞其經濟收入。誠然呢類交通收入唔係政府主要收入來源，堵塞收入來源對政府做唔成經濟打擊。但係不合作運動更重要既目的係要受惠市民，令市民既係被動地接受，同時亦有份主動參予，咁可以令市民心態亦都遂步升級，最終目地就係全民接受不合作，罷稅。

我地已經試過好多抗爭方法，政府冇回應，就應遂步升級，lv1係免費隧道，lv2就係免費泊車。唔需要破壞咪錶，直接將個mon噴黑，將閃燈位噴黑就得，有心的話可以係上面貼埋街招，寫幾句口號例如 政府漠視人民，人民漠視咪錶、五大訴求缺一不可、此處免費泊車等。

咪錶唔係不能收費，只係冇野睇按唔到收幾多，亦睇唔到有冇拍卡。市民有心合作應搵可收費既錶，或者唔泊車，直接免費泊係到就被動地主動參予不合作，先從心理上打開佢地參加不合作運動既缺口先。

不過要提醒，免費泊車最終會令更多車冇位泊，而冇位泊車既市民會將矛頭針對發起免費泊車既示威者，抑或造成車位短缺既政府，就難講。

政府有齊全港泊車錶既位置，請大家backup

topic係抄過海隧道免費，俾番個credit佢。

推

好似唔岩時候但照推

推極推唔起